神駒分析原來批鬥黃店同屌鳩連登仔係黃納粹都係同一班人, 同熱狗/蟲泰有關, 真定假?

如題

虫泰FB已經收割左程班長單野
你話真定假?

城邦 五毛 有份